一通停損問題

一通係咪無得設停損點？喺網上揾過又無提及過有關停損既操作...但一通交易成本就真係平，雖然個網成日死。除左一通有咩更好？

止

明白！

好似呢張咁，觸發價知啦，但追價係點解？即係例如佢一下跌幾個point我可以教佢直接跳到幾多point都照賣但以最高價為依歸？

係

感謝師兄

如果止賺係咪都係同樣操作？

client booklet咪有囉 又屈9一通

Thanks